人類史上最最最持久的男人，震驚了十三億人！！！

解放軍-打足兩個月都未射得出。

深宮太監根本冇jj

錯啦 唔係2個月呀 由細細過打到而家都未射得出呀

Come come asshole

仲未計台灣

sources: facebook